點樣先可以冇咁重感情

想活得自在d
求教學

你講緊嘅係愛情？友情？定係親情？
冇嘅，比重視嘅人hurt多幾次，自自然然就會心淡㗎啦

你信佢？

我都想知

一直畀人hurt
一直都中個頭落去
永遠都付出好多感情

呢啲野係你原本嘅性格黎啵

或者你試下搵其他野分心下

Same here
點解要咁重情

兩年裡面無縫接軌3個 一直俾人hurt都係照dum個心落去
係咪死左佢好d